其實今次美國總統民調唔準好正常

比班左膠知你撐侵仲得了？分分鐘比人槍殺 緊係唔聲唔聲埋門投侵